成班以為尻叫尻罵就係抗爭

真係無眼睇落去
班人到底明唔明一開始贏緊既原因係D咩
一開波和平示威比警犬暴力清場
得到媒體同埋社會各勢力同情先至可以行到咁耐
但近期又搞尻TVB記者 打壓新聞自由 圍警總搞尻大肚婆
而家民意開始逆轉
成班咪繼續自我感覺良好地罵囉 根本有班人就係為左搞事而唔係抗爭
大家認住今日尻叫尻罵果班人
第時輸左 就係呢班人累事既
一個二個聽到唔同意見 又屌晒鬼話人分化又剩
真心覺得呢班人同以前紅衛兵一D分別都無
只不過佢地今次包裝成民主同自由既外表 骨子裡其實係一樣既

點會輸呢，民主路上 二十幾年都冇贏過

剛剛看到，希望大家都能讓心情慢下來，有思考的空間。

各有各做呀屌你老母
唔支持都唔好指責